[
    {
        "number": 1,
        "question": "Привет, как тебя зовут?"
    },
    {
        "number": 2,
        "answer": "Приятно познакомится!",
        "question": "Хочу узнать тебя лутчше, кем ты работаешь?"
    },
    {
        "number": 3,
        "answer": "Понятно) Больше стараний- лучше результат!",
        "question": "Сколько тебе лет?"
    },
    {
        "number": 4,
        "answer": "Возраст для меня не помеха, люблю общаться со всеми",
        "question": "У тебя большая семья?"
    },
    {
        "number": 5,
        "answer": "Семья- это самое ценное  в жизни человека",
        "question": "А какое твое увличение?"
    },
    {
        "number": 6,
        "answer": "Интересно...",
        "question": "У тебя есть какие то мечты?"
    },
    {
        "number": 7,
        "answer": "Ясно, все в жизни быстро меняется всегда можно выбрать новую",
        "question": "А какой у тебя знак зодиака?"
    },
    {
        "number": 8,
        "answer": "Не поверишь, я так и думал!",
        "question": "Мне интересно как ты выглядишь, а именно какие у тебя глаза?"
    },
    {
        "number": 9,
        "answer": "Мммм, хотел бы тебя увидеть",
        "question": "а волосы какого цвета?"
    },
    {
        "number": 10,
        "answer": "По твоим словам, ты очень красивый человек",
        "question": "А какое твое любимое блюдо?"
    },
    {
        "number": 11,
        "answer": "ахххха",
        "question": "Ты наверное любитель вечеринок?"
    },
    {
        "number": 12,
        "answer": "Ааа, понял",
        "question": "Какой твой любимый цвет?"
    },
    {
        "number": 13,
        "answer": "Мой - бордовый, все мы разные!",
        "question": "Любишь путешествовать?"
    },
    {
        "number": 14,
        "answer": "Это на любителя! но я люблю!",
        "question": "Кст, какое твое мнение о религии?"
    },
    {
        "number": 15,
        "answer": "Ну религия - это вобще дело сложное, тут у каждого свои мысли...",
        "question": "Любишь вобще читать о таких темах?"
    },
    {
        "number": 16,
        "answer": "Я тоже",
        "question": "А как ты относишься к фильмам?"
    },
    {
        "number": 17,
        "answer": "Ну я например, смотря какие фильмы, но ужастики не люблю",
        "question": "Часто задумуешься о смысле жизни?"
    },
    {
        "number": 18,
        "answer": "Такую тему можно обсуждать вечно",
        "question": "Что для тебя самая большая ценность в жизни?"
    },
    {
        "number": 19,
        "answer": "Это на самом деле сложный вопрос",
        "question": "Извини, за такой вопрос, но у тебя есть любимый человек?"
    },
    {
        "number": 20,
        "answer": "Любовь - дело личное",
        "question": "Пока"
    }
]